【勝鬪士星如】 天馬流星拳重現 100拳唔使廿秒快到你驚

【勝鬪士星如】
天馬流星拳重現 100拳唔使廿秒快到你驚

頭條

0:00

經典卡通片《聖鬥士星矢》中主角星矢嘅絕招「天馬流星拳」，可以喺1秒內打出100拳，曹星如今次接受專訪就進行實試！究竟係星矢勁定Rex勁？！想知佢拳速有幾快，想慢動作睇佢每一拳有幾勁幾狠，即刻去片啦！

記者：植詠珊(Cathy)
剪接﹑編審﹑導演：Roy Leung@天馬座
攝影：廖達燊﹑Kaman

相關新聞

前世界冠軍：星如沒有專揀弱對手
頭條 5小時前

吸金力強 目標進軍紅館
頭條 5小時前

【花絮】葉劉：緊張到失眠
頭條 5小時前

【勝鬪士星如】決戰前夕星如獨家試拳 首度開腔講老婆
頭條 5小時前

僅戰七回合 神奇小子傷眼賽事終止贏點數68:66 曹星如22連勝
頭條 5小時前